依家D香港band懶到連詞都唔填，唔怪知得香港樂壇已死

7分幾鐘一句歌詞都無😅
咁撚懶就唔好學人玩音樂啦😅
香港樂壇已死真係咎由自取🤷‍♂️

又係樓主

就係因為你呢啲人包容唔到新類型先會死
如果無歌詞就懶 咁你以後睇啲片唔好有background music啦

乜水，你係咪認錯人😅

知唔撚知家駒當年已經想玩呢啲
其實佢行前好多
Btw只聽外國Steve vai個啲

乜狗屎垃圾都叫人包容，唔見你包容下共產黨包容下林鄭🙇

依樣真 咩撚野莫札特貝多芬久石讓 詞都未撚識填學人出歌

懶撚🤭

連登仔不願面對😅

樓主致力推廣唔同類型既本土音樂

樓主老母都懶到生咗樓主出嚟 但無生埋個腦比樓主

支持樓主曲線分享本地band

曲？

你老母個閪臭既，生個仔無屎窟不特只，仲要由頭臭到落尾，尤其係把閪口😅

no homo🙇

但maths rock係咁喎

關數學咩事？😅

好彩無玩，唔係就乞食🙇

呢d曲風叫maths rock

聽落有種數字感掛

古巨基

啦啦

lalalalalalalala……
*陶醉 就啦啦啦 煩惱 亦啦啦啦
狂放 就任意啦啦啦 啦啦啦啦啦

開心當然啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦
難過即刻啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦 oh…
一輕鬆啦啦啦啦啦 一緊張要啦啦啦啦
假使啦啦啦啦啦啦 何妨啦啦啦啦啦啦啦

Repeat *

如意就啦啦啦 惆悵 亦啦啦啦
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
情緒 現在正啦啦啦 啦啦啦啦啦

感想等於啦啦啦啦啦啦啦啦啦
不感想即刻啦啦啦啦啦啦啦啦 oh…
樂在啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦啦
一有啦啦 也能夠啦啦啦 就憑啦啦啦 化掉啦啦啦

Repeat *
啦啦 就啦啦啦 啦啦 便啦啦啦
成世 就啦啦啦啦啦 就這樣一生啦
lalalalalalalala…… oh…

點睇

有歌詞既垃圾😅

其實呢 音樂呢 歌呢 就唔一定要有歌詞嘅 定係閣下覺得只有有得唱嘅歌先叫音樂？ 我音樂理解唔高 唔太明閣下想法

你蠢😅

話梅6返去奶共啦，7

抵制
我已經每首歌都畀唒dislike

你傻咗呀？😅

G持
貝多芬莫扎特都係垃圾 成隊樂隊但無歌詞

點解會倒轉頭叫個市場包容

咪臭係😂

連MV都唔拍懶到hi咁，dear jane 起碼有連登女神阿冰

牙冰🤤

又係你啊樓主

BTW 牙冰條仔果隊 band 好柒

唔識你，你乜水？😅

who

仲有呢隊，啊幾句當歌詞

簡直係垃圾😓

G持樓主

難分真假

😅？

🤭

廢既，小學教科書實力

真😅

話梅鹿

好多band都有返大陸玩
GDJYB、Kolor、逆流、秋紅、ToNick都有

local市場太細，其實都幾灰

呢首仲癲，中間音樂都冇埋

香港樂壇真係充斥住一大堆垃坡浪費網絡資源😓

咪壞咗樓主一片苦心啦 佢唔咁講邊有咁多人入嚟聽好歌

band一定要填詞先有「歌」㗎咩

夾band唔唱歌就去做作曲家啦，叫咩band 😅

又一個high大咗😅

垃坡同新加圾係咪fd黎

巧巧照😅師兄係李力持啲門生？

你自己打架你自己睇下先

小學雞返印度做暑期功課啦😅

小學雞返印度？ching你啲笑話我get唔到
閣下平時係咪冇乜朋友？

Kolor有？唔係好黃㗎咩

呢個世界有樣嘢叫純音樂

木結他

post rock

Dead Romance

死啦比樓主講一講chon個啲純音樂band咪收得皮

無心情玩個段其實勁堅 下面啲人搞串哂

返去聽粵曲

band sound嘅話 英文有個term叫instrumental

點解老咗一步之後可以連星座都唔同咗

愈搵愈多，隊隊band都冇歌詞

貼錯

又係你

chon 最尾都出返有歌詞啦

多謝樓主分享原來香港咁多正band

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

撈唔掂咪出返歌詞囉😅

不嬲都人馬座，師兄係咪誤會咗啲咩😅

開咩post😅？

所以香港咪冇樂壇
外國個市場咁大 香港有乜？

咁樓主點睇animals as leaders呢？三個廢物？六線唔識玩玩八線。

😅

就好似以前都好多連登仔上深圳

Kolor、gdjyb、話梅鹿、逆流以前都有上去
但而家就冇啦，所以唔明做乜要屌人以前北上

一次不忠,百次不用

樓主聽開periphery
佢睇香港果場periphery 佢應該屌到仆街

未嚟，我邊有錢買飛入場睇依ｄ連歌詞都無既垃圾😅

樓豬假膠
拋玉引玉
高章

over咗喎ching

歌不嬲都係為咗傳達個意境

人聲只不過係其中一種音符嘅表演方式

希望樓主多聽d不同作品 唔好停留係自己世界入邊

樓主無講錯啵

歌詞都無仲點叫做音樂呢？

好似呢首咁，屌你老尾去到中間先有人唱歌，抵佢上唔到位啦呢啲垃圾音樂

Unprocessed - Fear

連高等民族日本人都有人唔作歌詞

唔怪之得要淪落到成堆日豬同埋靠奶共生存

Toconoma - Relive

多謝介紹

好廢🤭

即係點呀？你一早知人地冇歌詞？你點知的？

曲線宣傳

曲到直

笑

有睇佢地黎香港

行入麥當勞你想食健康食品？😅

我能我收風慢，我當日先知冇主音😅

漢奸

用一個歌迷身份走去做樂迷
彈琴可以solo就叫一首音樂點解band唔可以？
音樂呢個詞你都未搞清楚走去評人地

都唔知你up mud 9😅

智力咁低連音樂都唔知係咩
係理解唔到架啦
辛苦你咁都要上連登

你阿媽辛苦啲，養咗個弱智仔咁多年😅

多謝樓主分享
幫細Band衝下view

樓主，你老母大肚嗰陣，係咪俾人打？搞到你個腦部發育不正常，智力咁撚低

人哋鍾意作咩咪作咩囉？又唔係難聽？做咩唔俾人做純音樂

你老母生你嗰陣塊閪係咪痴住咗你把閪嘴所以講嘢咁臭臭😅

無唔俾，我笑姐😅

樓主你確定唔使去醫院check吓智商？？冇智商嘅人好難喺香港生存，你加油啦（btw 你父母冇遺棄你，佢哋都好有愛，你都幾好彩

屌你pink floyd唔填歌詞都算，仲要叫足四分鐘

又話美國音樂高質
dream theater啲拍子夠亂撚到仆街=.=
我個仔亂咁打都重好過佢啦

希望大家集中屌香港班垃圾😅🙏唔好拉埋外國啲狗屎垃圾band入嚟，我崇洋😅

樓主識開POST 唔屌尻香港野 無人會理香港野

其實係咪會有詞嘅version～

就係你依啲不推文既能樣不聞不問
香港樂壇先會滋生出一班樂壇垃圾🙏

啱啱揾到呢隊,都係垃圾,乜歌詞都無仲要唔知玩乜

點睇台灣大象體操

慣撚左屌你老味

論友愛，你老母都不遑多讓😅
平時仲做埋藍天使救苦救難😅

樓主用心良苦

樓豬完全覆唔到，唔敢面對

覆咗，全部都係垃圾😅

香港班垃圾我逐個屌都嚟唔切
仲同我講台灣省啲19band😅

啱，樓主深明大義，理應立法禁住有曲須有詞
邊個製作一次，就斬一隻手指

諗諗下又係，冇詞係比人聽架咩，豬都識叫啦，咁可唔可以當係曲啊

唔好意思鬧得太過火，我份人就係咁率直😅

真
tone online music festival三個live post加埋都唔夠200正皮
樓主一個曲線post就吸咗1500個負皮

香港文化----> 鬥屌

D垃圾band抵死

😓

夠膽開live開足成個鐘，一句野都冇講過

垃圾

話梅鹿ok ga
睇過佢哋live

高招

戇鳩仔先聽😅

樓主得閒多啲踩唔同嘅band
等我又可以識多幾隊